%---------------------------------------------------------------------------------------------------
% BAB V: Simpulan dan Saran
%---------------------------------------------------------------------------------------------------

\chapter{SIMPULAN DAN SARAN}

Bab ini berisi simpulan dari hasil penelitian yang telah dilakukan dan saran yang perlu diperhatikan
untuk pengembangan selanjutnya.

%---------------------------------------------------------------------------------------------------
% Sections
%---------------------------------------------------------------------------------------------------

\input{bab_5/simpulan.tex}
\input{bab_5/saran.tex}